點解當年Gundam X 首ed 用英文歌咁特別

而家諗返起以前日本動漫好少搵鬼佬歌唱op/ed, 加呢首歌都算幾舊下
但真係好好聽, 覺得個Ending影埋個宇宙加首歌好有意境

史上最無聊gundam

d歌真心ok
個劇情零分重作

Fly me to the moon

eva 影響囉

OP首Dream都好好聽

Dreams 同Resolution 都正

0083 都有首

Double X係幾型嘅

無所謂啦
反正大家都係為左睇tifa

茶基本G

其實X一開始
嗰種末日feel好正

ms全部都係破銅爛鐵
左拼右湊
打輸左仲會即刻比人分屍搶零件

點知無幾集就執到成隻完整嘅X高達

EVA應該早D??

EVA 首fly me to the moon都係經典黎

首歌有日版，都好好聽

艦長部x係邊到黎

原本主角用嗰部
主角搶左DX返嚟部GX就比左艦長用

alita劇情

嗰個年代好多都英文op
例如銀英傳
4 首op
仲有自由同盟國歌

G 隻I'll Trust You Forever都有英文版

插曲有廣東話添

艦長登錄果部x 改造左做dx 無左flash
一開始果部係女主角登錄 有flash

DX係新造機
新聯邦執左艦部爛GX返去
再過data落去比DX令佢可以直接用到衛星炮

btw呢部野又係有閃光系統唔知關唔關事

其實係唔係由頭到尾都係得一部x gundam?